MOC : 
Source : [[Corne d'abondance]]
Date : 2023-04-15
***

## Résumé
Cornucopien : considérer qu'on aura l'abondance par la technologie. Aller vers un monde avec toujours plus de bonheur avec la technologie

Être néo-malthusien. 

## Référence

## Liens 